香港樂壇同影壇過多廿 - 三日年後仲有咩接班人？

講真，家陣有咩出名歌手同演員我都唔知⋯⋯
唔好同我講TVB班垃圾演員。

未駛接班住